單身真係好正！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

食野唔洗出兩份錢！！！！！！！！！！！！！！！！！！

唔洗理人感受～～

拍拖太攰

如果aa呢

你要幫媽媽俾埋

我想拍拖

自己食唔洗

祝你永遠單身

請媽媽食

屌你老母

我又好期待 睇死你都係得把口

羊b很少和人打情罵俏
他對你有意

佢襟屌姐